Design Ordner
=============

Dieser Ordner dienst dazu für die Entwickler einen Raum zu schaffen für ihe Analyse und Planung Dateien. Die Dateien
die hier vorkommen werden nicht veröffentloch auf der Webseite.

